想守護香港 守護香港人入一入黎

呢個月接二連三發生左好多事
其實政府根本係到做緊野
一班護港既人就不斷打消耗戰
有一班人只係識得怪犬隻
無錯 我都好憎犬隻 但屌完都未達到我地真正既目的
香港人唔好再退步啦 要一場真正既革命
小弟希望每一個香港人可以集結
見到200萬+1既香港人咁團結真係好感動
真係想出一分力 所以早前有派一啲物資比受傷者
同埋一直為港抗爭既年輕人
但係能力有限 而我有一個諗法
就係想你地每一個人小小既幫助
每一個人捐一蚊
每個一蚊都係一份支持 每個一蚊都好重要
可以幫前線同埋一班為左香港捍衛香港既年輕人
用作補充物資
呢一個係我一個諗法 想睇下有幾多人支持

好評=願意出一分力
負皮：不了 關我撚事